我經常被屌冷氣軍師，呢一刻放負係無用的，救人要緊。

有乜事救人要緊。

怕,9叫,唔打冇得救.內要打出黎, 外要打散.